義士一個都嫌多 死士更不能有

啱啱收到個消息之後真係好心痛
求求大家，真係求下大家
唔好用死黎犧牲
我知道大家都好愛香港，我都好愛香港
所以我更加唔捨得你地用生命黎換